讓線問題

想問下尼個位可唔可以直接轉右入通菜街? 因為我見導航就話直接轉右，但燈位個牌又話唔可以 有無師兄可以解答下

燈位個牌(installed by HKGov)咪話唔可以

樓主個牌邊度偷返黎?

係對面既讓線喎, 路牌應該識睇喇掛

呢個係比對面線cut入嚟喎 樓主你都係搭返巴士la

又有不准右轉 又有不准駛入 個執照買返黎?

是咪on9，線又唔識望，牌又唔識睇

可能鴨駕執返黎

喺你屋企門口畫讓線就可直踩入屋

可能個牌係指唔俾剷上行人路右轉

雙白虛線。。。

邊個導航？

我都想知邊個導航可以凌駕法例

Google map間唔中都會叫我唔俾u turn既路口u turn
導航既app 都係參考下算

用高德搵路，唔知係咪我睇錯個地圖, btw唔該曬各位師兄

屌你用支那野

支那導航成日出錯
好容易帶咗你行逆線

樓主個牌喺邊度考

唔識睇路牌仲要用支那app，你都係走先啦

殘體APPS 可以凌駕法例

好明顯係樓主問題你實景圖同高德張圖係相反方向

自膠10打啦，真係笑撚死人

雖然支那野野唔好用咁多，但香港用高德係比google map準確同易睇導航

係,支那地圖今次無錯，條讓線係俾對面右轉睇

樓主都係還返個駕駛執照俾運輸署啦

原來係地圖同路牌都唔識睇 笑死

正常嚟講好快會有的士呢度轉右菜街南行
你一轉埋去就頂死
全世界時間會停止睇你表演

就算俾你偷到雞轉右
仲要過埋三線旺角道
咁都俾你條讓線行到呢個世界唔使交通燈架啦

地圖錯
你 cap 幅圖係東行
(正常行法都係呢度轉左入金魚街)

OP cap 出嚟係講緊西行
原本由洗衣街轉入旺角道
根本唔可以西行轉右入金魚街
地圖指錯

自己判斷到
睇唔到牌都睇到地下

同埋導航你信七成好，特別Google成日老點